#Οδηγίες 

Όταν ολοκληρωθει το Clone κάνουμε τις ακόλουθες ενέργειες. 

- πηγαίνουμε στον φάκελο ultil στο αρχείο dataBase.js μέσω αυτού κάνουμε την σύνδεση με την βάση δεδομένων.
Η βάση Δεδομένος είναι η Mongodb.

- στην συνέχεια αφού περιηγηθούμε στον φάκελο που βρίσκετε το αρχείο  package.json και από το Τερματικό εκτελούμε τις ακόλουθες εντολές:

   1 npm install

   2 npm start


